華人社會中最虛偽既說話

一到新年, 就聽到好多"恭喜發財",
細個無咩野因為有利是逗,
大個依家真心寧願係屋企打下機好過,
你屌9我我起碼都可以屌9返你,
你恭喜我唔通我又"真係恭喜你"咩?
最L怕係到你捱返多少成績時,
D三姑六婆走埋黎痴乜痴物當正佢有份咁,
我寧願佢無同我講過"恭喜發財"好過

得閒飲茶

轉彎就到

大家都係中國人，包容下啦

支那傳統唯一幸福嘅價值：發財

係街到乜人都叫靚仔 靚女

屌成日cop唔到圖

“搵日食飯”都係